[I/A] 第七史詩 Epic 7 (133) 留石等新火限囡囡

今期Pick Up:

Coming Soon:

官網

官方論壇

Wiki
(英文)
(殘體注意)

巴哈姆特

IOS：

Android：

角色介紹/評價：

技能資料

配裝模擬器

露營好感計算機

Raid 攻略

催化劑位置圖

公會
要入會請留game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth
連登聯盟

公會戰Tips

新手入門(含首抽,買帳推薦)

新手必打: 迷宮金寶箱位置圖

新手LM

E7 Whatsapp 群 亞服國服都有
唔入團都可以入嚟傾E7 吹吓水

#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可

練完梅 秒水13係好爽 但好易炒車

仲要係保底抽 火弓都唔知點算

An總好靚仔

借位宣傳

香港E7台 每晚8點固定開台 目前rta2100分
歡迎一齊吹水

中意E7既大家不妨可以睇下
仲有野生動物園既一眾陪你吹水

唔中意E7既大家都不妨可睇下
我陪你hi爆E7

#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可

信用卡準備好未

新post lm

新手lm 想轉職拉斯要打未知怪物500隻 邊關最多?

馬殺架 呢個係an總ac

留名

記得前日定琴日reddit好似有講，我搵唔返

配裝模擬器 死link

出85都係出藍色多仲要同重鑄料搶
都仲未計仲有一堆垃圾係到搶
俾你用3,4星英就刷到你班豬狗仲唔謝主隆恩
SG真係世界第一(垃圾

打手

對比起以前，料加倍左，無埋70裝已經好左好多(舊屎已香左d)。 雖然藍裝的確搶位，但e d都可以當錢/煉裝料，反而個5粒天空石可唔可以唔好成日出

咁早呀

我打支線個度既2-9,可以一次過解火蘿同拉斯任

新po留名

lm

求挑機

無dizzy係咪應該點都要抽一隻先

我覺得係

玩左16日終於過到龍11
不過要手動打

你咩分段

已經好快

5100

露露卡/小水刺/寶馬/包包頭
露露卡破防黎講真係唔穩

用城主 不過要食好多人蔘

大大你進攻一定好勤

星期六都得50個防守記錄，佢個防守陣一定係睇落就冇人想掂個啲

一星期100次
唔知叫唔叫勤

有冇人放帳
有啲想放棄呢個被詛咒嘅號
買晒啲光暗pack，都係抽唔到好嘢
想參考人哋組隊，但我冇光暗5根本組唔到
下下要出其不意先贏到人，好撚攰

你個號有無野值得你留戀先，例如神裝
btw 100次

唯一留戀就係齊3色
唔洗留保底，可能all in普池
同啲裝都有返咁上下

100次太多？
每日起身5次，lunch 5次，瞓前5次

我打完AI就算,係手痕同埋俾人推左落5000以下先打幾場
100場係我角度已經算好勤

呢啲雞肋5星角升又要食參，抽返黎擺吓咪算，破防用返3星水桶啦

得120抽，定抽新火限

放AC 10光暗

始終火屬 比我撚會抽dz
睇埋下星期介紹再決定啦

仲未攪,要幾攻幾暴傷先夠力秒?

露露卡s3+4左
用住先
過到就得

梅人參高唔高要求？

Pmed

你有幾多隻光暗5

高，3招都要食蔘

我淨係食滿23技
4300攻 310爆 80爆率
勉強秒到 如果抗哂啲流血就gg
其餘3隻要打到4份1血

有啲後悔抽 抽完先睇到木龍女速刷
而家唔夠石抽火弓

4隻
全部新神秘光暗5，除咗最勁嘅光弓
完美避開晒所有勁嘅光暗5

4隻其實都正正常常丫，全部保底出？

唔垃圾唔會中
到時如果我神秘中光暗，一定垃圾嚟
各位可以唔使抽

亞服 rank 61
有公會收人嗎

2隻保底
四隻舊光暗就叫正正常常
新嗰啲冇隻打得

你課金抽暗法咪得，光埃rta其實幾勁，不過真係好食裝

木龍女都夠力咩,我梅仲升左技...

如果梅既版面換落去 再加破防同標把 應該夠力
木龍泛用啲

木龍要秒女妖13個版面高到飛起，如果仲出14就可能已經唔夠用

梅嬸秒水13個門檻低好多呀

Rta極少人用光埃
太軟，好快變3打4

單手水13個門檻其實一d都唔低
過4k攻近乎滿暴傷
如果有靚既憤怒套會易d
木水火速刷我砌最耐就係水
當然最勁嗰套唔捨得俾佢

所以咪話食裝，同埋你見住人1速加單點核爆仲帶佢就抵死啦，但係如果你ban pick玩得好變到大家都普通陣形嘅話，佢3turn免疫加拉條個價值就好高

蟲11冇砌過隊 憤怒套從來沒我份

梅嬸如果唔用憤 其實啲裝既門檻都好高
我個隻4300 攻310爆都係勉勉強強 仲要睇下上唔上到流血

過都未過到
太多野要刷
可以慢慢玩廿年

我呢隻水13既下限黎

呢隻片中秒到水13既木龍女 仲難過砌單手, 加上如果有幸玩到出水14/15 都一定會係單手易砌好多

已經失去左戰意 公會係咁中暗25 我抽曬就咩都無
進化完隻暗拳自娛就hea玩算鳩數

單手隊有冇陣形參考下？

微微安+血卡/木25+暗蘿/艾蓮西雅

單手055 女主004 暗蘿003 大波冇升技
ps 輔手輸出上限 再多就分手, 單手就下限 不能再少

洗唔洗上到流血先秒到?

好少一個血都上唔到要再觀察下
但一血就一定秒到

Ching 你爆傷套都70命中

可以無視 最好係全輸出唔洗要命 確保零岩血都秒到
因為佢s2一直有bug 原本官方講過話s2有一個補底出血係無視扺抗 但以家仲係久唔久會零出血

我就係成日零出血個個 仲以為唔夠命中

sg成日撚鳩人

想問暫時合作活動d 劇情係咪同上次一樣幾時先會有新角色劇情

係無視扺抗不過唔係100%發動

所以我咪話佢撚鳩人 因為成日會出現扺抗
即係你必中既冇發動 發動左既唔係必中

感謝巴打

幾時入谷感受非洲人既憤怒
以家入左百大最好gvg都交流下先打 唔係就好似上次咁送頭

通常復刻劇情都會有些少唔同，係真係好些少個隻，新劇情就係dizzy之後，姐係下個再下個星期

佢上次無送到，平左手

有無line/discord/tg谷

開tg group我會入
岩岩試左 真係work!
我單手用憤怒

憤怒係勁過暴傷 不過冇一套用到

我拆出嚟俾佢 本身光修用緊

龍13經常3連抵抗GG，水13 只要一抵抗就GG.
反而暗13最穩，容錯率高，一場又唔會耐龍13太多

暗13點刷？

同11冇咩分別

木偶，木25,新火盾

呢隊試左唔夠過
唔知係偶唔夠補定點

我嗰隻都係好廢

幾個要點
蛋最好秒到
一定要穩定消到佢狂暴

在此宣布暗拳世界第一 什麼暗25通通去吃屎吧

我又冇留意第2點 木25一定秒到啲蛋
我諗炒車係因為偶解唔到

好似好多BUGS咁既 暗拳3技打水扇無加專注
木飛第一ROUND唔識出2技比歌姬
你地有無既問題?

水扇係反擊完之後，到敵人攻擊你第一次嘅時候，係唔會加任何專注，要再到下一個攻擊先會開始計番

木飛不嬲ai係出3技先，第2round先會出2技

我玩左咁耐都唔知

仆街俾個公告陰左，睇到拆裝同強化去到10號先完就停左冇睇落去，岩岩發現拆裝要錢，睇翻公告先發現再拉落少少就寫拆裝去到11點

做裝做到中風 刷咁耐冇一件岩用

唔係點玩夠20年

我都刷左60塊葉，最後先整到一條岩用少少既鍊

有冇人知道呢個點樣打
或者如果係你會點樣打
呢兩對好伏我諗住挑戰一下點知輸了

一時興起搵屎上身
見到咁多防手勝率係要挑機

第一隊暗拉剪刀暗席
第二隊火盾木龍聖女/女僕

暗蘿有冇代替品?

破防角囉 同埋小怪冇左暗蘿s3都要秒到

水扇s3s2自己一個清晒小怪

國服lihkg招人

終於秒到水13

新人lm

個個都玩秒殺
作為老屎忽有啲慚愧

我除左龍13其他隊都未砌

me too 龍13仲要自動超慢

手痕升左拉斯

有食評未

仲差傳說符文S同催化S 好撚難出 屌
Btw Dz就出 抽唔抽 好似又新角色 各位點睇

抽哂 唔洗諗

無石 原本儲到一萬2千幾 跟住想快d畢業寵技 拎左7000-8000石去抽 最後得垃圾

未升滿都夠膽拎出黎

未有裝俾佢就咁睇d符文應該係玩速命中裝燒魂用s2玩夾攻

係既大佬即刻番去刷火精靈

7000幾8000石
我都廢事整落去

用錢買算 原本d石就抽dz 唉

第二隊好似未必贏
Ps: 冇火盾同埋暗拉

全球服巴打公會仲有無位
早兩日自己野太忙無乜點開被踢左

兩隊都冇特別 會唔會係你個池唔夠深
寶馬 輔（性女包頭之類）木屬輸出
下面木偶剪冇壓力

點會用石抽咁傻仔 啲錢無限刷

我之前用左成萬石加多千幾萬

國服？

第二隊你木龍帶走左dizzy對面已經冇威脅，之後包包頭磨到有大技再秒寶馬，佢係復活神器就放到最後先殺，分傷就第二隻殺，冇火盾用拉斯都冇所謂

至於第一隊冇暗拉用木拉都得，不過就要用鎖匙賭撚，同埋冇得燒魂如果對面係坦水扇就可能殺唔死

其實兩隊都有好多方法同好易打

亞服lihkg 招人 希望打公會戰既戰力

不過新手都welcome

入左係度同留名

諗住快快手手搞掂 之前1抽暗拳1抽木龍 咩都1抽 點之一到寵物就他媽gone池 屌佢老味 真係玩20年

第一隊用dizzy打番佢已經難度大減
第2隊一係殺dizzy先再慢磨 一係埃泰核爆

不果如果有暗老頭 兩隊都易打

巴打你都係走先 我幫你頂住

練唔曬 裝又唔夠

用dizzy慢
我冇泰溫

咁你就抵死啦，1抽咁可惡

我想抽暗25 pvp好勁 屌 仲有光敏

純色咁好打都唔贏都係裝問題

global呀

你呢兩隊好似好唔錯

冇可能咁多綠盾

你叫咩名？

課囉任抽嫁喎

咩係綠盾

咪癲啦 會窮

EasyGamerz

防守成功

真的

巴打 你等一等 聽日先有位比你入

各位Ching, normal 女王副本D裝值唔值得升去+15?
定係打地獄既先升?
隻驚好似乜都缺咁, 又無錢, 又無裝, 又難升6星

我個人認為值得 我都升咗一批放咗喺度

有缺就升 冇就繼續朝討13進發

原來係巴打黎 我嗰日要清位又記錯咗個名以為係街場友踢咗 sorry
已經invite番, 睇你想唔想入返黎

無問題
我又衰嘅早排真係有野煩惱緊唔想開機

衰在唔記得個名, 巴打嘅話通常都係10日冇online同唔夠位先踢

咁你入翻理事長個邊

亞服lihkg招人

亞服得rank64，有冇公會收？

國際ser lihkguild 記得打會戰, 要絕地反擊

屌我光暗得25同暗拳
點解又俾25我

想做鬼馬呠呠車2？

憤怒魔人係咪又有機會出場？

用石抽寵真係最唔抵

又一個俾人推落坑

鬼馬呠呠車2.0黎

俾人屌得少身痕?

屌你 有得中仲想點

心諗你地講緊咩2.0, 睇真啲原來個po又少咗幾個number
一早扑咗唔洗煩

失眠訓唔著抽左30抽
中左隻光錘

好後悔 d石儲左好耐

唔係
我想要其他姐
平時都黑 放過我

亞服lihkg 唔記得配置？

想單機咪出聲

想問下依家迷宮精英仲跌唔跌88裝

老屎忽係咪唔駛換索爾 好似當唔到5星肥用?

我有隻3星既，但係唔識玩，得S+B
隻野係咪掉得

唔記得點打女王

岩用用住先 要3s既話呢隻可以食
升一隻岩技既2s 40lv 再食呢隻
就3s

木偶 火盾 sol

專精 裝備強化

我見成日都冇人出過聲，定係我今次冇份打

即係比隻 3星2s食佢做4星3s ?

要放入template

抽左30野寵物0s

好好笑

thor 斬thanos 頭個段都好似幾夾

最尾個句笑死，第一句如果加個又字會串好多

交比巴打做

鬼馬呠呠車係乜人

我罰自己121先中dz
咁多位大佬息怒

一個曾經中完新光暗5之後，仲要問點解唔係中暗25，之後連續幾日po自己一抽/幾抽中新光暗5嘅人

你師傅喎

知錯了

屌你敵將巴d圖笑死

嘩，粉末商店終於出歌姬助陣了

咪撚quote d海豹啦 由鳩佢地係個窿到圍爐啦

提藍

仲未有新限技能組資料

有得抽dz

好似結他咁 比你睇吓咋 冇話會出

咁真係同上年完全一樣
冇任何新嘢

我嚟啦

你121

dz好女仔黎 每個人應該有一隻

說好的新火限囡囡呢

預左121了

下星期

上一個星期我pvp 4400幾分但係清算之後就跌落四千分 我想問如果我4900係唔係都會跌到4000分即係我上唔到5000分就冇辦法停留喺五千分

agree

同一階跌兩級，reset唔跌階

大半年前玩日服棄咗
而家返黎仲追唔追到

有冇人同我一樣開唔到game一開就彈

me too

我都彈

正常番

Me three

唔單止第柒 我超越時空的貓都係
其他pad 白貓冇嘢

啱啱更新完iOS就冇事

魔靈都係咁

追神器仲緊張過追角色

Dz神器洗唔洗抽 我40抽中左

神秘抽200石抵唔抵？

冇必要追,我都係手痕先追一張當留念,但手緊嘅就唔好追,之後仲有火兔抽,過完GG之後又就快到夏季活動,到時可能又有新限出

抵,個人黎講神秘抽同人參必買,其他買唔買都冇所謂,有石冇葉都可以買葉

但dz大機會唔出 今次都2次復刻

我2抽中左神器 可以收工

搏屌

算好彩 42抽中曬 我抽水龍女抽到底 水扇又到底 好撚慘

九抽中左dz,神器要唔要追🧐

抽多5抽駁神器又中多隻dz

自咒121

保底仲要冇神器

原來係你

all in 所有石

2抽diz神器

鳩up

兩隻ac都保底 唔想玩

30抽內2dz,1神器

留石抽火個隻

渣架,我兩抽中晒

新po lm

今次奸商D野DOUBLE晒

咁價錢有冇double

一樣價

神器歌姫助陣係咪好有用
見個個都等呢張

係,提籃都係

冇咁多石買啊

提籃好唔好買5張

渣架 唔係一抽中就咪上黎啦

梅暄兩抽中左點睇

唔夠粉，換得3張

等新火張出 抽完又可以深潛一個月

咁廢 我6抽6隻

正常發揮

歐

一抽中dz同神器,兩條女同時跳出黎

107抽先中，慘

渣架 上年已經中左，比我玩爛左啦

attention whore
咪撚理條撚屌啦

上年6抽6隻 今年6抽又6隻

點解仲要覆條垃圾

根本其他任佢講隻game無得證明自己幾抽中
佢係咁講自己2抽中都唔知堅定流

其實中到已經好勁我想中都冇得中呀

d圖偷翻黎都得

看圖作故仔

中到當肥料食

零課清泉會員再回嗰兩條撚屌即踢

2020年仲係度j幾抽中普池角係咪太可悲

保底到想棄驚

今年先入坑
睇見大家已經屌啲活動次次都無新意

成年幾都係咁
我都頂唔順棄左三個月坑

渣ga

營運痴q線，個陣新開eu server,想令所有server同步角色，之後大部份活動復刻左一年，復刻埋gg Collab應該就完，除非佢想日服都跟埋，咁就可能水扇復刻埋

好處係唔課都得
壞處就悶
兩睇

英明！

集思廣益 畫像大家會刷幾多張max?
利申：最少3張 諗緊4張會唔會太多

刷咗千幾粒先知唔需要刷果粒黃色野

刷左10張

我27場30體0畫像，個號中左bug

打錦標賽

我都冇留意啲出卡率，剩係知刷到冇左3,40塊葉

10張max?

刷左3set 上一次無刷 計埋本身7,8set鬥鬼應該夠曬用 淨係升30都有排

應該話刷多8張滿先岩,之前有兩張滿，而家有9張滿，第十張拆做3張突1當平價鬥鬼用

正路係咪都要4張

5，6張會好啲，我自己剩係木龍，剪刀，暗席，賭撚，光大波，木25都食左我6張

大陸嗰邊係到搞rta大賽
我哋lihkg係咪應該要派一個最勁嘅巴打做香港代表

派鬼馬呠呠馬去
即刻變真人rta

屌你

真鬼馬

十卜

下個星期有新角先會見到佢

入嚟睇下見唔見到佢就知出咗新角未

升左隻小光刺公會戰rta都好好用，配晈月閃到對面on9，窮撚恩物

國際ser lihkguild 招人, 新手老手都冇所謂, 想join 就留個game 名

sss陣呢

冇sss陣好事黎

閃到就係，閃唔到一下就拜拜先

配埋暗熊有85%閃，但機率既野
佢cp值係高既，升技又唔洗人蔘

■ 神秘召喚的更新週期將會縮短

- 神秘召喚的更新週期將會縮減一週，因此各位繼承者可以更常遇見不同的月光英雄。

變更前

4★、 5★月光英雄的週期為每四週更新一次

變更後

4★、 5★月光英雄的週期為每三週更新一次

你係雷神

徒弟果度

前幾日個徒弟仲要唔認得師傅

個個都有名係雷神無

唔該哂 徒弟個下笑咗

手痕抽左十野普池
乜撚都無

10抽咁少
我平均每星期50抽普池
仲未見過光暗5

笑撚到仆街

呢隻野都痴撚線，試過pvp 比佢1v4

敵將巴又有新作 支持

升下先

暗熊死左佢個被動仲有無效?

驗證唔到
就算一嘢都冇閃都可以解釋做黑

無效

想問巴打 建議將兩個啲裝 互換？

base stat唔同換完裝都唔知係點，但係暗兔應該要整到50爆，4000攻，350爆傷

至於光大波我已經好少用佢，周街都係Charles同ml ken防守，係有時gvg用佢

Tks bro

本身用開佢做核爆隊 拉之->光74

我都係咁用，但係你冇eaton/暗團長嘅話，Charles同ml ken一個反擊隻光74就消失

我正式宣布
光泰溫好op，唔駛buff

點op法

好少用呢兩隻角 依家拉之光74 專搵暗25打
但見到ml Ken 又Charles一定唔會打 因為實反死

啱啱無聊拎去打rta發現幾好用
硬同有傷害
燒魂s3可以瘋狂上減速debuff，加快我方迴轉能力

同龍姨組隊
硬不特只，2個大加埋，對面輸出軟少少就要死
另外水扇s3，光泰會先消禁強
Buff可以繼續上

反正最後會buff
潛力股，我要做先知

月尾buff

Buff完多人用就慘了
要同人搶角

buff完都係廢

因為暗火正太廢
所以將神秘抽週期降低止蝕

Buff完唔好畀我見到你用

勁就用

問題就係周街都係呢兩隻
暗25用剪刀輕鬆搞掂，仲唔駛怕皎月

暗拳唔知道要點用，慢， 高風險，人地未必打你， 未必暴擊，上debuff equal to GG
有冇人可以講下點用
防守隊好似勝率下降 攻擊隊伍又唔知點用

其實如果只有暗拳或者暗25其中一隻我係唔會怕

暗拳踢唔死你隻光大波？我個隻得9千幾血俾人踢一萬幾直接飛天

冇暗龍/莉莉盾玩咩光大波

對面未郁已經殘血

擺多隻木伯反擊流？

其實光大波核爆仲好好用
只要有免疫套+對面無暗龍,木伯,暗肯就可以上場

你講嘅呢3隻我pvp每次刷新每隊都至少有一隻

紳士光刺

單抽光暗中暗杰，之後課左個神秘包睇下keep 唔keep 到個勢，點知

冇用光大波去打佢 我用暗兔去打佢

冇木伯， 好多時未必坦得起人哋 一啲半攻半坦隊伍

哦，暗拳我都係用賭撚送佢上路，雙坦都擋唔住

光槍最穩，光鎚廢鐵咩都唔怕

抽唔到呀呀呀呀呀呀呀

傻豬黎 等埋暗正太嘛

暗水奶有無用

廢咩

一入呢到就見到d post數跳住咁去
然後斬頭gif笑左

光槍用咩裝都係谷爆爆傷？
得3k攻射唔射得死廢鐵同暗拳

整到百幾抗sofar效果幾好

廢唔廢唔知，但係直播個陣kr同tenha個chat一堆人話skip

因為有丁啫
到時咪又係個個抽爆

泰溫個陣唔係咁，個個都話型

啲女濕曬 有正太

真心型
我主力

我3k 攻打到2萬9

有女唔抽抽仔？

史詩通行證抵唔抵買

買 900石有一抽光暗基本上抵買 駁下機票去歐洲

900石skin睇你對佢有冇愛

俾你揀你都要暗25啦

突然醒起啲嘢
一直以來 光屬打手放唔到入PVP防隊嘅原因就係暗拳暗25 (除咗小光刺)
而家有暗火正 速隊係可以放隻光鎗光劍入去 啪死攻隊啲暗拳
可能係反擊META嘅真正結束

5星光暗角招s3都唔係100%上debuff
已經唔想用

頂 陣間加埋入template

等到時dizzy打到rta，光泰buff埋
你就會揀光泰
留名做先知

冇光泰

琴日gvg打佢 差d輸
普攻減魂

35場 30體 0 畫像

喊能左

反擊賭撚 專武一技
幾好玩

咁誇張 帶肥料刷好似會易跌啲

懷疑人生

神秘仲有34抽就要保底

個ac係咪中咗bug

我都懷疑係
係都無用無證無據SG唔會理

課埋佢

我代sg多謝定你先

係巴哈見到有人岀角色心得
應該係香港人黎

保了

有冇人會抽暗火正太

唔會後悔，永久counter一種打法嘅角色，1技仲要係單體輸出倍率下*2，仲可以令到我地呢啲f2p玩家可以玩足20年

暗法咪好strong hold唔到暗25啦

我會

希望唔會
之前保底咗光埃，後悔到hihi
其實我保底嘅衝動有少少係嚟自個skin

暗蘿

不過有人岀心得就支持下

幾個月冇玩 啱啱down返
而家有咩唔同

都係差唔多

見到討伐13好不安喎

食你幾套2線速裝姐 唔洗驚

繼續暗25 s3死全家

冇玩3個月都未比人踢

冇 都係有光暗先有人權

出光暗五心得文有撚用
非洲人gun唔到

不要說了 我光暗5都仲係得暗蘿

有怪莫怪
佢隻暗肯真心唔掂
得九百幾防
暗肯防>生命
因為你要落50%血以下觸發神器
防咁低極易被秒
防高啲，唔洗咁高血都入到50%血
不過費事落佢面啦

冇1400防，16000血嘅暗肯都係垃圾

咁你就冇輸出
1200防，12000血差唔多

咁係你唔夠好裝備推佢，做唔到就唔好拎上場，所以我個隻仲係板凳

所以我都冇保底暗肯

係 我個隻沙包黎

想出3星卡蘿攻略
佢歐洲人向
我非洲人向

快

跟

留名等睇

等學野

我去埋睇佢隻暗蘿，真心唔掂，是但一隻單點輸出都秒到

公道講句 佢暗拳暗龍都合格啦 係暗蘿同光刺差D

佢暗龍係合格，但係佢隻暗拳十分普通，900防15000血，pvp/gvg防守就算佢配暗龍雙坦分傷都唔難打

簡單黎講你expect用嘅單點套路打佢9成work,唔會有"屌，咁都殺唔死，仆街中伏"咁嘅情況出現

出得暗拳都係防核爆 你拎單點英黎講其實無咩意思
有賭撚光修之類 你3萬血暗伯都係照秒啦 唔洗講暗拳
只係配陣會另外防你單點英咁解

對我自己嘅單點打法係有意思，pvp遇暗刺暗拳配雙坦(一定有暗龍)，高防嘅暗拳我係會炒車，佢fix死我隻單點係剪刀，冇得用賭撚秒暗拳，我隻暗cidd係唔夠秒暗拳

如果佢係暗刺暗拳暗龍 淨係搞掂暗25已經輕鬆打 之後賭撚逐隻殺

姐係你帶暗拉+剪刀+賭撚+?
去打暗刺+暗拳+暗龍+火盾/木埃/復活奶?

我會炒車，我好肯定我啲角色會被夾攻+神奇crit玩死

睇餸食飯啦最尾 佢出得3隻暗 根本送分

屌
以後要改英文id
2頻有條友撩人打rta，打贏佢就講gg Chinese
而家成身好唔舒服

嘩屌 原來出左暗水奶 好想要

暗水奶有咩撚野用

咳咳咳

J

屌 冇左幾個月MISS左好多囡囡

暗蘿神角

長知識

咁串

打暗刺

有冇講翻I ain't Chinese you fool

咁樣好冇禮貌
費事咁尷尬啦

我回佢：
gg
I’m not Chinese btw
Hope you can know the differences between Hong Kong and China

嘩屌送套咁靚ge裝

暗泰心得 歡迎交流

升返隻小光刺先得

尋晚打結算一車車小光刺想陰人

火不死佬係咪玩全攻裝？如果用埋提藍要幾多爆擊率？

塵埃好d

睇埋火限技能
無用就6星隻小光刺

唔好當佢個暴擊buff存在

巴打整埋不死佬想睇下

可以整丫,我對不死佬都有d研究

暫時玩緊大炮流 得4050攻 300傷

等睇

點樣先可以喺巴哈出post 佢要我用電話sms驗證

屈

巴哈有人出左第二篇光刺，光刺心得大對決

突然間好多光刺po

利申 抽唔到

唯一用途
source 唔知邊到

想升一隻火屬打手 凱隆定賭撚好？

各有各好
賭撚免cd單點
不死仔gvg好用 可以剋到部份木埃

香港電話都可以驗證

Rta見人高速凱隆好似好勁

有左90之後多左木埃玩速免 等於廢左武功

定係210-230速 用免疫玩輸出？又有d想玩吸血坦

我仲玩緊高速提藍 冇裝

我他媽渣爆

我抽咗3隻定4隻
啲女仲唔係我渣晒

見人260速 玩3技秒人

260速3技都秒到人？

230速先啱

我都係上網睇到

第一套見過 第二套18萬

真係3技秒人不是夢

好似玩緊唔同嘅game咁cls

232速都有4千1攻3百爆

7萬石

仲有2億

所以普通人一定要玩後手隊
啲痴線佬速度超快，鬥速冇可能贏到
但頂到佢一波就有機會贏到

agger,已經接受左自己連人地車尾燈都見唔到

btw有冇人記得上級錦標賽係咪都係用baiken啲信物入場?係嘅我就刷定先

所以話呢隻game 上下限真係爭好遠

賣ac 10光暗齊限定
4900分
留tg

暗拳世界第一

哪有暗拳，你老母

又賣

你保光泰都唔保暗拳

冇辦法，光泰太型仔
暗拳好柒
而家光泰係我主力之一
我冇做錯到

成班討論既都係仔

隱性gay

國際服有無騎士團收人 新手

有無光泰打手貼套裝出黎睇睇

咩名

1800 攻
21000血
100爆率
250 爆傷
190速

呢個係真。打手套
副打手上debuff會更好用
犧牲少少爆傷轉命中

光泰專精

新手想問下30次飾選召喚係咪即係首抽 抽到推薦個3隻奶就得？

平平地買個ac玩啦

唔肯定岩玩

有無暗羅咁痛

有冇人可以放隊pvp守隊參考下
幾個鐘冇打 15場0守成功

冇
保底30%爆率可以令暗蘿天花板更加高
齋鬥傷害光泰一定輸
但光泰勝在有大寶劍減魂，仲有s3 debuff
所以做副打手比較好

咩分區？

一係放高速木埃/望到就覺得煩唔打隊/特化型角色eg超坦水扇，3萬血暗龍之類都係好選擇

升完砌完未用過

堆血>堆防
會更加痛
命中亦都唔夠

你打pvp定rta？
Rta速度一定要快，pvp就冇所謂

咁跟post頭

你隻卡蘿guide

光泰打手

都唔知你講乜

50級都打唔過唔該檢討下啦

嘩 非洲原來真係無下限
蒂姬又保底先抽到
光暗12抽 得3隻4星都預左
但係你俾呢3隻我點搞

暗槍勁野來，不過要轉左職+升爆技能樹先有用，平民光暗打手

光暗一野抽咁多下
個打擊真係會好大

之前已經玩過 韓 國際同日服 機率都清楚
有晒心理準備會無5
但最大打擊係連3 4星都出垃圾G9G

會慢慢習慣

暗席都有用既

有冇人幫手做lihkg亞服會長

暗cidd好勁喎老細，光dingo rta有時有奇效，不過難配合，光洛曼配dizzy又係好勁

又棄

想問連龍11都未過嘅進度 暗蘿菲係咪冇用

佢唔係用黎打龍 同龍11/13無咩關係

諗諗下光洛曼加dizzy又好似真係好勁
瘋狂拉條加沉默
即刻開心左

暗羅廢的

真心? 隻揪英黎講點都top3

問題係隻game唔係1打1呢

我想講既係，有時係會打到１ｖ２，１ｖ３，暗蘿係絕對有能力翻盤
Ｓ３殺人地就復活自己人,比人打會回血,S2自帶30%爆率,攻擊力同血方面更加係優秀
睇唔出邊個位廢
可能我唔識野,求師兄指點

爆率係幾正，攻高就真係得啖笑
血既加成仲少過火拳，仲要尊貴版暗屬

咁姐係邊個位廢?

攻唔高，谷抗又做肉，谷攻又冇其他咁有效率，自己諗，兩頭唔到岸

攻唔高,首先佢係一隻半坦半打手黎
以同類英黎講已經算高攻,同埋佢先天果30%爆率,令到佢砌裝方面可以更加專注砌爆傷
谷哂全攻會令到隻野好豆腐,佢本身就係要谷半攻半坦,屬於大器晚成型
有邊隻戰士係可以一路比人打一路回返自己血?
再講,現階段個環境係咁多水屬既情況之下,火拳果類見到水扇果d根本好難可以長期作戰,暗蘿就可以,重可以S3殺人復活自己友,有幾多隻英做到呢樣野?
隻英既技能設定,對於長時間作戰黎講,佢真係數一數二

我只係想講,暗蘿真係一d都唔廢

究竟木埃pvp可以點破?
用光泰進攻又好似讓一隻咁

唔棄 唔想做會長 有冇人做 冇我點人做嫁喇

快過佢

講真，公會戰有d用，其他地方真係冇撚用
更何況暗羅防守都係比人秒

揀火屬做賭撚

十足十以前選班長咁
冇人想做，老師自己揀

人地隻暗羅就勁 自己個隻

玩mock rta測驗吓未得

反正隻驚主線係打Rta

冇咩見人落暗羅
一見暗羅暗龍隊=送分

我之前用佢反擊裝坦龍11

玩咁耐我都冇玩到主線

rta/pvp gvg攻隊 先有用
可以睇住黎食

1.快過佢
2.暗傑
3.火大媽
4.全坦玩後手

主要用黎打d打手陣有用

對面無d 強力既單體打手就出到場

利申 +15空裝

對住水扇，木伯隊唔夠打

小爽

個pattern幾靚

me2

me3 只係打咗3場

等你卡蘿心得

新手唔建議練
不過暗蘿有裝 rta 同gvg都好勁

出左啦，仲俾少數台仔屌

本身諗住搞下gag，9打一篇
點知畀人屌
有啲仲屌我曬光暗5
不過見到幫到人上大師都開心嘅

50lv rta上到2000,我覺得好癲，點講都有參考價值，啲人就針住你句新手同非洲

原來係巴打黎見到光泰

佢早幾日講左光泰OP,梗係用到盡啦佢

岩岩鳩整，洗哂我啲錢，突登整黎以示尊敬

即係3補師優先

見光泰都酸成咁，暗25仲得了

今次終於中下光暗

四星 光蘇琳

零課清泉麻煩認真少少 上唔上到榜睇今次

有場rta比光蘇嚇親 s3差D秒左我隻暗泰

秒又秒佢唔到

今次對面lv 明顯高過上次唔少，好多人平手收場

每月最尾送一抽光暗抽都中咗四星 暗水奶

第一隊點打，輸咗

次次都係諗住見人哋防守勁挑機點知輸咗似乎經驗不足
唔作死就唔會死但係都唔可以次次搵啲垃圾隊打嘅
要成長㗎嘛

埃泰唔夠打咩？

高速型剎那，暗拉，一隻大力單體輸出

搖撚準備

瞄撚準未

又唔知幾多個一抽中

某人準備

無聊兩抽中左暗火正太，想問下好冇用？

冇乜人練

新手一問，如果RTA想去1600拎個skin
係唔係都要齊哂陣有6星6覺
而家得1隻6覺，5隻6星到，係咪唔洗諗

裝備最重要，你睇下胡大大拎隻5星卡蘿打到上2000分

裝一定唔齊嫁... 仲farm 緊龍11

好想知5星卡蘿，但係其他3隻幾多戰力先

唔好諗住卡蘿一隻好勁咁

根本rta 就係睇team comp
你個pool夠深 就上到去

我唔係諗卡蘿勁丫
純綷諗是咪d裝夠勁就輾住上

你pvp去到幾多分

仲有時間,練定D功能角, 加防消debuff清buff,1速之類

而家慢慢爬緊，2千幾
無腦用緊 1速小火拉條，2速露露卡破甲，暗法，暗25收頭
秒唔到就輸，睇下上到幾遠

諗住會升 寶馬，包子頭，鷹盾，暗龍做support 有無錯方向

仲有木埃

我pvp4000都上唔到1600，去到14xx又跌番落去，玩速又唔夠人快，玩坦又唔夠坦

咁我睇黎唔洗諗

簡稱水龍頭 不過以家已經唔多流行
打法都係圍繞幾種
同角鬥慢
暗拉木龍暗兔
埃泰血鬼
暗25鳩劈
光奶配任何打手 etc.

同埋見D人隻隻就6星6覺，我先得2隻6覺
未打都輸左半先咁

隻game其實好少廢角 你講嗰堆都係主流
先搞掂pve 再諗 rta會打得輕鬆d 一個套路唔好淨得1隻角, 起碼有2隻後備補位 咁rta就易打

暗雷歐：Hold my beer

呢隻真係廢能到

新英3技破防+再動,2技殺敵既其他人上破防
新神器單體攻擊破防15LV 30% MAX60%
唔知有無錯,附助英

又出多隻新木補

屌
咁我保底光埃做乜鳩

原來已經放埋上中文頻
1技仲有解1強化效果同睡眠
2技仲有加我軍爆擊
全體單體攻
破防多加選擇

仆街囉,今次要窮囉

仆街，好似好勁

木補都好勁光埃rip

拉條唔同用法既,我都唔知點安慰你好

又唔會嘅,拉條都仲係無可替代

我唔玩一速隊
嗰30%拉條可有可無，補血仲實際
有冇腦㗎sg
光弓rta op到爆，仲buff
如果呢隻本身預咗會咁出，係咪應該buff光埃先啊？

新神器比新限用有啲多餘?
3技本身有破防,2技殺完又上哂其他人
仲要一回合,夾擊又唔發動

光泰呢

光泰係我唯一一隻op嘅光暗5

咁想問吓呢一隊係
應該有一個打手2盾1輔？

咁nerf硬

快啲nerf
我要自選

一星期問一次，說好的火限呢

聽日出

光埃rip 間公司係做緊乜撚野 為左counter木埃所以出多隻英撞光埃技

rta無特別規律 都係見招拆招咁 你3保1又得 4控場又得 4隻坦又得

都counter唔到木埃，燒魂太9

出完兔槍之後可以準備畀速度痴線佬屌打
270速 唔洗暴擊率（s3 睡眠必爆）
開場先秒你一隻輸出

對面隻c有免疫咪gg

S3可以消免疫

岩岩先見到

不過高速秒都唔關我事，速度非洲人

竟然無左係對奶拎子彈個畫面

屌SG成撚日都係咁

記唔記得佢哋改過龍女嘅屎忽？
好似畀人鬧色情定點，sg唔敢再搞咁多嘢

3場跌左3張畫像

如果囡囡唔色咁我做咩要玩e7喎

轉左玩h game

PO已出 幫手

係喎冇畀到埃及裝備添

屌，我用咗暗蘿菲，寶馬，同埋包包頭
點知坦唔住

首抽左木刺tw..d神器點用？

第一隊人稱國家隊

咩意思？

主要係寶馬比水扇反擊破防 阿伯就不斷反擊再夾二技 最後竟然係唔復活 因為我放個咗張 五星復活神器落寶馬度

有冇人會抽暗正太

新兔弓用咩神器好

血玫瑰可以一試，再唔係就畫像，實冇死

香袋都幾好

我

佢唔係弓手咩?好似用唔到血玫瑰

我用0.25倍速睇,都唔係係對波度拎粒子彈出黎嘅

因為閹左 對原作一D尊重都無垃圾SG

係bo,冇留意到職業

最啱咪星辰

隻寵物識開箱 好撚感動

外國戰線 屌柒D扮撚曬野既鬼佬

試打咗場rta
簡角太慢出晒堆廢角
功能角太小都係唔玩

do you really need to fap that hard with an ingame picture? Just look for porn elsewhere

呢d思想同支那人河蟹d game嘅論調有咩分別?

外國小粉紅唔撚識駁咀 淨係識偷偷負皮

唔玩點拎skin

裝落去

原來龍女之前咁正

RTA用減魂有無得諗

唔識玩
冇練泰埃
冇暗龍冇復活角
得隻爛鬼暗25必比人ban

光埃真係慘，隻隻都屌打佢咁

得4千幾鑽，聽日仆街了

當裝備咁裝？但我搵唔到

我呢隊隻暗刺換做血卡會唔會好d？
見人用好似大力d

Rta 用唔到埃泰㗎喎
得泰，光泰溫

禁角色，左3武頭甲，右3鍊戒鞋，鍊對上有神器位

我得400鑽
你仆街我係咪要跳樓

我得200鑽,不過有605書籤

我得200籤
兔弓up幾耐？
諗住抽到醫生先再抽兔弓

課吧

有光埃仲抽醫生？

4星期儲左600籤 點知都係唔夠

d鑽禁個掣就有

光埃for先手隊，醫生for後手隊
因為我rta主打後手隊，醫生就一定勁過光埃

首先
光埃覺醒冇抗性，要高抗就會軟，rta打後手唔好用
然後醫生base hp 比光埃高，外加覺醒有30坑，抗血都會比光埃高

然後
醫生大技回血好重要，rta打上去一堆250速提籃暗刺/新火法，先手上debuff+打傷害
醫生回血就可以減輕成隊壓力

另外
醫生+靈藥可以持續消debuff
光埃得s3一下
如果加埋光泰溫，安全感十足

最重要一點
打後手隊都係撐血
而醫生s2個盾係睇目標生命
成隊坦上加坦

好勁嘅對策角，速度非洲人必抽角色

係巴哈見到
1. 角色調整正在做(沒有透露都有誰)
2. 重複的光暗五星怎麼辦現在還沒具體方案，但是馬上要做了（我上班也都這樣跟老闆說）
3. 露娜有可能獲得一波上修
4. 水扇夏天會復刻
5. 背包上限可能會調整
6. 蘿蔔用量不會調整(因為已經增加購買次數了)（白嫖黨再不課金啊）
7. 金幣用量不會調整
8. 自動升級狗糧系統：在嘗試做，很複雜

露娜上修

Hacker

仲點上修

必打10下

醫生唔係預告但未出咩,兔弓限,你等醫生先再抽就無左兔弓

其實我覺得已經好勁
佢本身倍率CLS 加埋2技送30爆30%攻
出裝容易 我主要用來GVG磨坦
我FEEL到佢未必會加強 可能只係專武
S1必斬2刀以上/無論生命值% S2攻擊爆率防爆防禦常駐/再大波啲

唔改人參用量唔緊要呀，你起碼俾我refund啲唔用嘅角色嘅人參

專武俾番個屎忽我呀屌

吓，得一個星期？
人哋dizzy幾個星期
咁唯有放棄兔弓了

兩隻都課咪得

GAY

gay test failed
為左醫生放棄兔耳女女

難以置信 竟然有女女唔抽

用木瓜奶打女王好正
蜜蜂反擊補血
女王追加攻擊又補血

加水扇 可以AUTO

我驚反得快得制
解唔切debuff中破防會炒車

其實隻兔弓有5704血
打用撐半坦入肉隊

而家新手係咪推圖唔好抽聖約個2個限定？

新手黎講兩個建議
第一，買ac
第二，唔想買ac嘅就用盡你個肝去farm夠天空石抽dizzy

基本上所有限定都要抽，除左梅暄同賽瑞絲之外，所以建議都係買ac

玩呢隻game 唔抽囡仲有咩好玩

梅e 都勁啦

要打單體我用賭撚仲好

水13最強打手

水扇
等左好耐啦我

Pvp 攻隊打水臭雞加拉條又得

單手女直頭係我pvp 主力添，但我真心覺得唔係必要，有其他代替品，但冇水扇dz 聖女我覺得爭好遠

一年一次
唔知會唔會岀夏日新角

肯定會，放心都得，你睇佢地開哂turbo狂出新角就知開始用隻game嘅壽命去換緊快錢

佢出乜新角都好啦，無水扇都一定要抽
無得揀

開始快

一炮幾隻新角
但事實上好似越來越多人玩

諗緊買回歸禮包定合作禮包好
1個 4光暗抽
1個2光暗抽 2神秘抽 +5星召喚卷

木瓜奶係邊隻

5星木奶,羅安納

同你講我張5星中左水騎你會唔會好撚sad

之前零晨更新咪幾好

依家要係度乾等

我抽合作包4抽全三星

冇左係對波拎子彈真係冇左個精粹

Cls

90lv裝打討伐13拎？

有人307速了

295速cls

300速

d錢多到

所以話非洲人點鬥速，佢仲要血防效命都push到

打13拎材料去重燽裝備

仲以為300速係上限

13億

我升盡連陣先差唔多270

250速心諗冇死
入場心諗點解自己係條bar 中間

我250速都無 都係乖乖地後手

條友24小時掛討伐既 好似叫蕃茄小妖 土豪黎

日日課金個d黎

佢課金都無用，一樣無32速裝備

最高速個隻得23x計埋速陣先26x

巴哈個post比人折疊左

提早1530開

我rta遇過佢
限水弓 光法 光弓 光鎌 拉茲
快撚到仆街
200抗都畀佢暈到
準備整返隻250抗火蘿菲專打控場隊

胸彈又閹割 base又低 倍率又低

月光3抽全部都係屎

今次又唔洗課金了

角色唔係問題，要追限定神器先嚇死人，無底洞次次都好撚驚

我個登入帳無哂鑽就係抽唔到神器,仆街限定唔抽就無

第二抽已中

仲要collab唔好彩可能要等佢開新ser先有復刻

抽神器真係好睇運,我40幾抽先中

差唔多90抽先中

神器不了
硬追同揼錢落海冇分別
等醫生好過

121左 不過多3把新專武器 好過無

屌奶星YD 第二第三抽都中限定囡囡

屌,又121,垃圾驚

我本身都冇追開,但係collab限定忍唔到手

唔洗121,做下海豹先

第87頻啲人都好好運喎 個個好快抽到 我都係三十抽中咗神器同埋英雄

召喚鬼馬

啲鑽就梗係留返喺度刷商店攞神秘抽啦
又可以預備下一次啦
冇保底係可以連續fight多幾次

你師傅

人地徒弟

我想問呢我喺瀏覽頻道嘅時候每當有新訊息就會跳到最底下但係我想定住咁睇上面嘅訊息唔想佢次次跳來跳去咁我就冇辦法安靜睇上面啲訊息

要點做

就連頭先啲cap圖都要睇得好急促

唔好咁啦，我121 dizzy
新限而家抽

留明等睇你師父出現再等埋憤怒魔人

我都係呢個頻抽
好似60內兩神器一角

今日新角已中齊

我發誓以後唔會同藍b玩同一隻驚
次次開pool都被逼害

仲走上黎,信唔信我爆你大獲

走先

兔弓二技不能抵抗?有無人試過?

950粒先換到50抽

九十幾抽
冇神器
課左包788先抽到 供養緊班海豹玩game

你徒弟

那個男人出現左未

4k攻 320傷 胸彈 10k都打唔到 s3+s2
撚到極致

出現左都唔知啦

好撚伏,個倍率低到,琴日都有諗S3破唔丁防會唔會S2殺唔死
係估唔到S3破左S2都可以殺唔到

睇下tenah個樣 佢s2完 "ai" 左一聲
以為後面仲有個數字 好似單手 s3爆血咁
點知已經完左 笑撚死

尋日條trailer 打17k,玩撚死人

好遊戲

又維護 係咪有野派？
Btw啱啱見到有人係地鐵玩epic7 好似佐敦落車
係咪巴打黎

係咪傷害太低所以要維護

笑左3個debuff
15%1個,+左50%
破防,都係得萬頭傷

2個ac , 20抽都全3星，想棄

17k係咪5千傷,350爆傷,憤怒套先做到

好似係賣神器無粉
有人話賣裝無錢,我見好似活動物神器加乘都無效

Ycdb仲抽撚左5隻

會唔會好似之前咁 話出錯左 退返票 送隻角

邊會咁好死
係就發達了

寧願佢buff下傷害好d
主打單體,2招技都秒唔到1隻

又係時候睇d懶清高既台仔反應
睇下有幾多人話 反正我有愛 你管我

新神器勁唔勁 值唔值得追

先知已做
果然skip兔弓抽醫生先係最佳選擇

■ 5/14(週四)臨時維護相關說明
1. 時間：台灣時間5/14(週四)17:30 ~未定
2. 內容：
- 為了修復遊戲中的錯誤而進行的臨時維護。
火弓係咪有bug

笑撚死我

個bug咪就黎廢到仆街
改撚左個動畫 所以粒子彈唔死人

未抽到冇得拎conpensation

先諗下自己有無角岩用 , 我就對d非100%既無乜好感
佢得60%仲要限弓手 夾攻/反擊/追擊都唔會發動
我真係寧願用星辰

"Ei~~~"
😂😂😂😂

11點

都係抽左
抽黎j

暗正火rta玩磨隊一定好爽
利申：抽唔到

Cls公司

執咗佢啦

直接讓一招
點解唔直接用暗伯？

岩岩訓醒仲想抽卡

返shift ?

全3星+1

隻野出之前都知廢啦 其實無所謂啦
都係儲

事後孔明係你？

係咪又有抽英bug所以維卜4護??
見巴哈好多人都係怒出3星
我都8千幾石只得幾隻4星

E7 諸葛亮

介紹你識 鬼馬呠呠車

佢今次咁耐都未上水，證明抽野真係有bug

佢第1次失手

遲到唔代表唔到

笑了

相反
其實係佢一早知道有bug，唔抽住
睇你班傻仔121
吉時到佢自然會抽
然後話自己3抽中

新手想問今次聖騎士之戰合作

點解唔見伊諾有得抽

明明合作張圖有佢份

仲有18年 一年加一隻慢慢等下啦

我正式宣布 ml haste 係最強ML5

有暗25 光僕既全部埋黎受死

利申已6覺60 開ser會+15

點解你有得玩

黐線佬呀

未升 感覺如何

呢隻野好有潛力

姐係點

今次合作無佢份?

但公告合作又有佢個名

姐係慢慢等下

維護完

拿拿聲抽限

ModestVanes

普通書籤就正正常常,最重要既神秘月光就炒撚哂
成大半年未抽過5

我神秘月光都炒哂

痴撚線 一抽中

未來十四日係關鍵時刻

新角個傷害正常返未?

無唔正常過 設定黎 抽都係儲圖鑑用

3張都未出神器 屌

10張先中神器

10張書籤呀?

仆街
13抽中晒兩樣
我走先

靜靜地贏啦屌

歐洲小狗

屌你我69抽

什麼,你也是

佢13抽 歐好多

少你十抽結果一樣

通常比我咁易中嘅都係廢渣黎

想問下呢到巴打玩咩服多

依個真,上次唔記得左廿抽中左邊隻,官方果隻就全部refund

全球同亞服
利申:亞服

我隻眼呀

頭先都一抽中左神器，可能岩岩開ser易中 d

大姨媽好勁wor

可能連神秘抽都係

屌奶星入到黎見到個個一抽中乜中乜，本來都唔想講

我5抽內中新限，為追神器抽多十抽內再中，最後40抽內中埋神器啊，哈哈哈哈哈哈！

試過一抽中棺材

屌你仲要紅字

隻兔咁廢唔開心

應該會buff

上面嗰啲

有無比到靈感你?

小狗你意思開服一抽神秘中左?

神秘抽食晒屎

最近10抽光暗食晒屎 得一隻4星仲要重複

十幾

多你少少

韓服岩岩開既時候都比人質疑過機率問題
跟住佢計算過好似十幾萬抽到,個機率誤差小過0.幾
即係我地非洲人啲神秘月光做哂分母

藍B果然唔聲唔聲

改名啦，負碌的歐洲小狗

兔女傷害係咪改左了？
我見巴哈有人講

冇

抽啦
一buff 倍率就神英

有冇人知堅強的後盾成就最盡去到幾多?

咩黎

3280攻 308%暴

點睇

差咁遠

sss角色拎書籤成就

但係睇佢之後其他角色上破防debuff超唔穩

粒子彈淨係對仔有用

全部成就都係30就完

隻game仲歡唔歡迎新手
見啲人物幾好J

歡迎，啲角色仲保值過一國兩制，真50年不變

頂，就黎30了，冇免費書籤了

依家暗拳

Ok 唔該巴打

最強既男人 上年值8千 以家應該夠首期

1年前都做曬

配暗龍防守一樣有威脅(防守冇暗龍陪佢就係打少一隻)，進攻就唔駛講，當暗刺傻仔咁踢

一段時間冇突登去做，係on99用左萬幾石買寵之後書籤shortage先至每次sss3星先賣

低抗配光敏 高抗配暗龍

抽隻火弓冇哂石抽水扇啦
儲到6都唔夠石補底
火弓之後仲會唔會出限定 見呢個活動有4個角色出左3隻

今個event應該就係得3隻, 黎緊summer event 水扇之後可能又多一隻

淨低果隻下年合作復刻果陣出

又要儲石等水扇

儲一抽咪夠

我想問有冇得睇 第2章主線十幾個章D交易所係換咩裝備?

新人報到 有無亞服公會收新人

兩抽啦 水扇要抽埋飲料

鬼馬就係

你都差唔多

到時冇得俾我farm一張飲料就仆街了，又要賭運

已經凸爆左

cls, 乜9系統黎
冇強化都連續比木阿伯1+2 追擊4次
0.3*0.3*0.3*0.3=0.0081 機會
係咪on9

你無左幾隻光暗5星了

Exos Heroes 倒數兩星期

巴打係咪計錯數
阿伯唔係一定追擊既咩？

隻野skill set同體質係咁既西樣
都唔會有用得去邊
115速但得1000atk
你要堆硬速所以一定堆唔上幾多傷害
你有兩者兼顧得既裝備就唔會揀佢來用
三技要燒魂先無視抗性，仲要逆屬可能會miss，單體攻擊
你要唔會玩到屌屌聲即係要帶隻燒魂法師
但我帶燒魂法師點解唔玩cleave
我仲同你係到慢慢破防做乜鳩姐
你要玩一速傷害控制角 體質指標就係assassin coli
但人地成126速 仲要天生隱形
你要單一講隻兔仔係唔係一無是處就唔係既
但E7家陣既情況係你唔係數值破格角或者skill set十分特別 基本上就係無用
pve你用三星都可以破曬
pvp你唔打贏幾隻上位角你就係無用
因為根本唔會讓你上場

你唔好同我講未見到技能系數以上既野係無可能知
根本e7套路就好單一
乜鳩事後孔明 痴鳩線

冇強化35%追加2技,有強化70%
我上面都講錯咗
我4次冇強化嘅情況下進攻都比木阿伯反1追2
淨係計追2都0.35^4
都未計反1 機率

新手刷首抽係咪跟一樓個新手入門補師優先？
上巴哈睇啲人又推薦木刺/水刺開局 因為可以快速刷肥

好似好好玩

人哋隻木伯=100%反擊+100%追擊
自己嗰隻就完全唔識郁

會課既買ac好啲
唔會課既都冇所謂 三星英都夠打大部份content

建議買個暗刺ac除非你住歐洲

200-300蚊買個勁d既account 好過你未來課幾pack

仲有冇亞服公會收人?
小弟岩岩返嚟玩

你唔課金唔會符合到作佢地rank 65既要求

連登聯盟有位

有冇暗火正太食評

你地用緊邊隻模擬器

用緊bluestacks
幾順

岩岩返黎玩 重鑄係咩黎？

新火限勁唔勁 使唔使抽

新火限好廢 抽唔抽到冇所謂 不過啲人話會可能加強自己考慮啦

有冇咩要求

重鑄=將非洲人同歐洲人距離拉開既強化裝備系統，打討伐儲料升對應既85裝到90裝

raid shadow legend simulator

想問下隻4星暗水奶有冇用

想攞去升水奶刻印

唔好呀巴打

有無用都等你有兩隻先

又有，似唔似e7

原來上年嘅事

差好遠下好難呢樣又叫抄

點睇都唔係抄

有啦我有兩隻啦

點解我見有人隻光泰要推命中？

仲有54抽先到保底 中新火限 早知唔抽

止蝕抽黎j另計

抽既應該 佢神器唔錯

新手岩岩玩 有無Whatsapp群可以加入

好老實 神器都冇用

咩服

60%都OK既

用都用星辰啦

亞服 有好多野唔明

俾木弓用，木弓用星辰3debuff打pve成日幫清boss debuff

入零課or lihkg

佢原本都兩招破防 你又塞多張一樣

一技得50%，3技都周不時神抵抗，一fail就要等成4,5round。呢張神器就令到佢一技keep住double check , 更加易keep住個破防debuff

首先你要抽滿 仲要升滿升得60%
要效率我用夾攻神器 要穩定增傷我用星辰
有排都未到呢張垃圾 仲好意思做限定5星神

希望下年唔會再見到佢

+15都有45%，拍得住佢1技50%。夾攻每round得10-15%,效率點會高
都話星辰3debuff pve會幫boss清debuff
我冇話呢張神器好突出，但一定未去到唔會用/冇用呢個地步囉

一隻迴轉率咁高既英你都驚佢破唔到防
如果係破唔到防就會炒 你唔會揀呢張神器
如果破唔到都冇所謂 更加唔會用佢
如果要破防 我肯定用夾攻個效率好過佢

點解我一入game 畫面就全黑

迴轉率高極都好多時候用法都係先木弓後偶像，木弓如果破防失敗嘅話之後個一轉輸出都會減半，我用佢作為set up為主要破防角色，我寧願係佢自己回合多個guarantee機會破防都唔食15%夾攻破防

效率黎講，姐係我刷畫像寧願刷地獄都唔刷中級，睇個人囉

星辰我得一張

早知上黎睇下回覆先抽 屌 抽左我幾千石

光弓用黎pvp都幾好

光修里？

應該講緊5星個隻

崩壞樣個隻？

呢隻？ 我覺得光修里勁好多 但我抽唔中

梗係光弓勁

你走先 我頂住

角色定位唔同冇得比，呢隻係rta係common ban黎

我要光修

光弓仲勁

光修打到上去只係得速陣用途

出新女到依家竟然仲未爆po
btw 放咗今個po啲精華gif入開post template, 1001記住用template開

你順手開埋

有冇連登GP或公會
岩岩新手49LV中同埋個朋友國服跳黎亞
想搵個入下

準備瞓

開定先

放心
瞓醒都應該未推爆

曲線曬角

無暗25都唔算曬啦 巴打

都係t0角

睇嚟鬼馬哥真係畀人劈咗個頭
RIP

破左處啦佢 121thx

亞服新手求好友
ID:大塚愛

加左

已加

thanks上面兩位

畫像打5張算

冇人入國服feelsbadman

2張放棄，隻game蝦9我

新手ok

原來國服重有一個會